如果一間黃店去中國開分店賺人仔養黃圈，咁仲算唔算黃？

接觸過一d黃店老闆，都有同樣問題？
如果賣代理權又算唔算黃？

一間嘢黃唔黃，係睇佢做過乜幫呢場運動
賺藍絲錢狀大黃圈
從而令手足得益就好
當然唔好因為賺錢而跪，或者出賣手足

其實到最後係令黃圈有得益咪得囉

大把人咁做

你立場係黃仲打到入中國市場當然好事啦

連衛兵連用中國食材都未必俾，
成大事不拘小節都未識

我想問以前英國佬賣鴉片俾支那算唔算跪係度含？
你唔係跪係度含有咩問題？最班唔係唔做支那生意
係可以一路屌支那一路賺佢地錢，好似上次NBA單野

你打正藍店旗號賺藍錢然後捐錢畀黃圈，你都係黃

杜文澤都話佢有啲餐廳特登唔講立場
賺啲支那人嘅錢

連衛兵搭黨鐵都唔俾呀

藍屍係支那做生意蝕左，你當佢黃絲？
做生意唔係實賺，賺錢唔係支那人賜比你，而係你自己既實力

其實市場學上，咁樣做先係最好
黃店賺藍＄＞黃店賺黃＄＞藍店賺黃＄

有咩問題

有本事賺晒中國人錢唔知幾好

不如有實例再講啦

共狗都係國軍區域賣鴉片
完

你知道中國是怎樣給美國貿易逆差的嗎

咪撚扮晒野 垃撚圾五毛

有但我開名會累死佢地
咁黃KOL 賣藍店廣告又得唔得？